bank back office

想問銀行back office 有無得refer ?? 唔想跑數

經理位？

junior level周街都有得報啦 駛鬼refer

入門級

幾錢人工

？？？

operation狗屎垃圾都請

做sales 好慘